intern狗 可以點同同事打開話題

同一個部門 除咗d大粒嘅 都有二三十個

返咗幾個星期 有d朝頭早見到就會打下招呼

更多嘅係行過/pantry點下頭就算

好多都係三四十歲 但後生嘅都唔少

佢地多數都已經圍埋一堆 要加入都好似有d奇怪

尤其出咗黎做一兩年嘢嘅人同仲讀緊書嘅人傾嘅嘢已經可以好唔同

唔想返工做到放工on居居咁

$

Join食飯

join食飯+1

主動問佢地去邊到食？

有d驚真係同咗佢地食會on 99坐係到

唔好打攪人啦

對唔住lor

Join呀你老母
問咩撚 問完分開去到時再搭枱？

佢地通常都會叫埋你食架WO
果陣我地傾金庸小說

第一日d supervisor有請
但都係傾下普通嘢
之後就

男人老狗可唔可以唔好咁被動？
問一句你地陣間出去食飯 我跟ok ？
咪得囉

本身毒唔緊要
但你返得工就唔該扮下正常人啦

好
多謝你鬧我
我會努力試下